［法律面前］前懲教員涉姦親女案 女事主突稱唔記得 作供3次稱不確定被姦 父獲當庭釋放

事主為被告「二奶」所生女兒
現年60歲的被告T，否認於2008年至2013年（即X9歲至14歲時），在牛頭角彩德邨及深圳，非禮及強姦X。被告否認3項非禮、1項對16歲以下兒童作猥褻行為和1項強姦罪。
現年19歲就讀中六的X為被告親女，而X母則是被告的二奶，X於2013年9月來港讀書，但仍居於深圳，被告則於2011年退休後，搬上深圳與X及其母同住。

事主突稱忘記9歲發生的事
主控官問X，2008年9月，即是她9歲時，記不記得發生甚麼事？X直言不記得。主控官嘗試再勾起她的記憶指說：「喺屋企有無發生咩特別事？」她指無，並解釋說：「嗰時年紀仲細⋯印象唔係好深刻⋯嗰時我仲細個，同阿爸經常有拗撬，好多爭執，譬如家庭、學業。」
前
稱錄口供時已抱不確定心態
但女事主強調未試過發生家暴，又指當時精神壓力比較大，又因家庭不和睦，父母常因金錢上有拗撬，而且事隔已久，故不確定有否被侵犯。她直言錄口供時已抱著不確定的心態。
事主曾疑似因家暴入院
法官聞言後，便問X有沒有甚麼想告知他們，又問她知不知被告因何事被拘捕，她表示知道。主控便再追問她：「（被告）有無強姦你？」X只是稱「唔確定。」她指去年1月17日，她因疑似遭被告家暴而入院，後來她曾向社工提過被姦，社工問她需不需要報警，她當時多次拒絕，惟後來仍有人報警。
只稱曾遭父擁抱摸到腰
主控問X為何會向社工談及遭被告強姦，X說因為被告對他做了一些不合法的事，即是「過度嘅觸摸，例如啲唔合理嘅地方，胸部、腿部及大髀」等。主控再向她澄清：「咁被告有無咁做？」女事主指被告會擁抱安慰她，而擁抱時有摸到她的腰部。」一次與老師及同學吃晚飯時，她提到被告這些舉動，她坦言對此反感，但她不確定是否性騷擾一種，於是向老師訴說。
法官指引裁被告罪名不成立
法官聽取X的證供後，下令休庭讓控方索取指示，控方最終決定不再進一步舉證，法官則指示陪審團裁定所有控罪罪名不成立，被告當庭獲釋。據了解，X上庭前一直採合作態度，亦無異樣，惟今天上庭後卻有戲劇性的變化。
案件編號：HCCC322/2017

又係大陸

今晚又大大力屌當慶祝

兩母女都係雞

又係社工搞事

個女又會突然咁樣轉軚

似係比人要脅/氹掂唔告老豆

前懲教員涉姦親女 陪審團有人搭錯𨋢坐錯位而遭解散

難以忘記爸爸的大...

長俸
二奶血統

陳怡有條片都講過班大陸閪好撚鐘意搞自己個女

因為佢地純粹當個女係工具 留低係香港既工具

痴撚線。。。俾老母/社工恐嚇完
呢啲撚屌死十次都唔可惜